［集思廣益］點樣倒追先係最成功

本身係個被動嘅人，因為太鍾意個男仔想試下倒追...有冇絲打可以分享下

張開雙腿

Wtsapp 佢, 約佢去街

自po上lihkg

有咩令你比佢吸引到

份人好細心 性格好

你是我的小清新

留名學野

留名

似乎留名都冇嘢學😂

係咪真係要腿張開咁膚淺？

同佢whatsapp 一時好熱情 一時好冷淡
若即若離

利申：成功過

成功過係最尾一齊到？ 我宜家都係咁若即若離

佢唔鍾意你你若即若離咪一樣對你無feel

一齊左3年幾 其實我會係咁睇星座個啲

但係應該會引到佢少少興趣掛 ..

係鐘意就約佢 你想吊佢癮就一兩次好la 陣間佢覺得煩廢事再估估下就放棄㗎la
利申a0

試過即日問佢去睇戲 但都被拒絕
想問巴打你地鍾唔鍾意提早約或當面約？
利申我唔夠膽先whatsapp開口約但覺得通常佢都say no

其實最重要都係主動啲同大膽啲，傾多啲到咁上下咪講下啲曖昧野睇佢有咩反應，再間唔中約下佢單獨出街，唔拒絕應該ok

留明學野

即日會唔得閒架姐姐

睇人, 我男友就鍾意即興, 但有d 人就鍾意有plan

其實真心講倒追係your face

約佢出嚟，一齊行嘅時候對手hi下hi下，睇佢咩反應